{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821835790","data":{"timestamp":" 946821835789"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" fa50b7da-a83b-4e05-aee5-bc8ad45a7cc8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821846601","data":{"timestamp":" 946821846601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821847224","data":{"timestamp":" 946821847224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821847457","data":{"timestamp":" 946821847457"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821847970","data":{"timestamp":" 946821847970"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821849303","data":{"timestamp":" 946821849303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821849527","data":{"timestamp":" 946821849527"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821850020","data":{"timestamp":" 946821850020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821851049","data":{"timestamp":" 946821851049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821852106","data":{"timestamp":" 946821852106"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821853120","data":{"timestamp":" 946821853120"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mtu aliyekuwa akitembea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821855672","data":{"timestamp":" 946821855671"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821856944","data":{"timestamp":" 946821856944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUTANA"," userResponse":" ALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821857143","data":{"timestamp":" 946821857143"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821857740","data":{"timestamp":" 946821857740"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ghafla alikutana na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821861192","data":{"timestamp":" 946821861191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821861882","data":{"timestamp":" 946821861882"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821863338","data":{"timestamp":" 946821863338"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPUMZIKA"," userResponse":" AKIPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821863889","data":{"timestamp":" 946821863888"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821864350","data":{"timestamp":" 946821864349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821865028","data":{"timestamp":" 946821865027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821865550","data":{"timestamp":" 946821865550"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821866264","data":{"timestamp":" 946821866264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSIMU"," userResponse":" MSIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821866377","data":{"timestamp":" 946821866377"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821867152","data":{"timestamp":" 946821867152"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikuwa akipumzika katika nyasi fupi za msimu wa baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821870561","data":{"timestamp":" 946821870561"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUTANO"," userResponse":" MAKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821871213","data":{"timestamp":" 946821871213"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821872313","data":{"timestamp":" 946821872312"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALITOKEA"," userResponse":" YALITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821872947","data":{"timestamp":" 946821872947"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHAFLA"," userResponse":" GHAFLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821873781","data":{"timestamp":" 946821873780"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821874304","data":{"timestamp":" 946821874303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821874914","data":{"timestamp":" 946821874914"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821875090","data":{"timestamp":" 946821875090"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821875759","data":{"timestamp":" 946821875759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Makutano hayo yalitokea ghafla mtu huyo asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821878805","data":{"timestamp":" 946821878805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" ALIJAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821879066","data":{"timestamp":" 946821879065"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821879770","data":{"timestamp":" 946821879770"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijawa na woga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOGA"," userResponse":" WOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821883363","data":{"timestamp":" 946821883361"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821884167","data":{"timestamp":" 946821884165"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821885557","data":{"timestamp":" 946821885557"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHANGAA"," userResponse":" ALISHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821886512","data":{"timestamp":" 946821886512"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821887077","data":{"timestamp":" 946821887076"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821887869","data":{"timestamp":" 946821887869"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPA"," userResponse":" KUOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821888515","data":{"timestamp":" 946821888514"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanzoni Simba alishangaa pia na kuogopa kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821891256","data":{"timestamp":" 946821891256"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821892442","data":{"timestamp":" 946821892442"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNGURUMO"," userResponse":" MNGURUMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821893108","data":{"timestamp":" 946821893108"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821894403","data":{"timestamp":" 946821894402"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULISIKIKA"," userResponse":" ULISIKIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821894915","data":{"timestamp":" 946821894915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821895573","data":{"timestamp":" 946821895572"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821896077","data":{"timestamp":" 946821896077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821896854","data":{"timestamp":" 946821896853"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821897713","data":{"timestamp":" 946821897712"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821897981","data":{"timestamp":" 946821897980"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821899022","data":{"timestamp":" 946821899022"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mngurumo mkubwa ulisikika kutoka tumboni mwake kwani alikuwa na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821901821","data":{"timestamp":" 946821901821"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821902386","data":{"timestamp":" 946821902384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821903525","data":{"timestamp":" 946821903525"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIKUTA"," userResponse":" ALIJIKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821904018","data":{"timestamp":" 946821904018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821904183","data":{"timestamp":" 946821904183"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821904728","data":{"timestamp":" 946821904728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821905271","data":{"timestamp":" 946821905271"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alijikuta juu ya mti mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821908031","data":{"timestamp":" 946821908031"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821908874","data":{"timestamp":" 946821908873"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821909629","data":{"timestamp":" 946821909628"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alianza kupiga mayowe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYOWE"," userResponse":" MAYOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821912646","data":{"timestamp":" 946821912646"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821913580","data":{"timestamp":" 946821913580"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821914165","data":{"timestamp":" 946821914165"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821914249","data":{"timestamp":" 946821914249"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821914753","data":{"timestamp":" 946821914753"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821915892","data":{"timestamp":" 946821915891"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISUBIRI"," userResponse":" AKISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821916448","data":{"timestamp":" 946821916448"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilala chini ya mti akisubiri mlo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821918880","data":{"timestamp":" 946821918879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821919895","data":{"timestamp":" 946821919895"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIPOZIDI"," userResponse":" ULIPOZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821920519","data":{"timestamp":" 946821920519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821921440","data":{"timestamp":" 946821921439"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821922694","data":{"timestamp":" 946821922694"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" ALIJIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821923417","data":{"timestamp":" 946821923417"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821924682","data":{"timestamp":" 946821924682"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipozidi kwenda Simba alijifanya kulala usingizi ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821927556","data":{"timestamp":" 946821927556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821928109","data":{"timestamp":" 946821928108"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821928812","data":{"timestamp":" 946821928805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821929858","data":{"timestamp":" 946821929858"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821930332","data":{"timestamp":" 946821930332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821931469","data":{"timestamp":" 946821931469"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821932694","data":{"timestamp":" 946821932693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye mtu yule alilala usingizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821935346","data":{"timestamp":" 946821935342"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821936293","data":{"timestamp":" 946821936293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMKA"," userResponse":" AKAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821936753","data":{"timestamp":" 946821936752"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akaamka tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821939609","data":{"timestamp":" 946821939609"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHONI"," userResponse":" MWISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821941214","data":{"timestamp":" 946821941213"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISINZIA"," userResponse":" ALISINZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821941463","data":{"timestamp":" 946821941462"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821942346","data":{"timestamp":" 946821942345"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821943749","data":{"timestamp":" 946821943749"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwishoni alisinzia na kulala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821947367","data":{"timestamp":" 946821947366"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821947836","data":{"timestamp":" 946821947836"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821949361","data":{"timestamp":" 946821949360"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOROMOKA"," userResponse":" ALIPOROMOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821949883","data":{"timestamp":" 946821949883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821950301","data":{"timestamp":" 946821950301"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821950913","data":{"timestamp":" 946821950911"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821952149","data":{"timestamp":" 946821952148"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGUKIA"," userResponse":" KUMWANGUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821952558","data":{"timestamp":" 946821952557"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821953027","data":{"timestamp":" 946821953026"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821954003","data":{"timestamp":" 946821954003"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mara aliporomoka kutoka juu na kumwangukia yule Simba aliyelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYELALA"," userResponse":" ALIYELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821957228","data":{"timestamp":" 946821957227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821958182","data":{"timestamp":" 946821958181"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMKA"," userResponse":" WALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821958731","data":{"timestamp":" 946821958731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIWA"," userResponse":" WAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821960024","data":{"timestamp":" 946821960023"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMECHANGANYIKIWA"," userResponse":" WAMECHANGANYIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821960560","data":{"timestamp":" 946821960560"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821961446","data":{"timestamp":" 946821961446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote waliamka wakiwa wamechanganyikiwa na kuogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPA"," userResponse":" KUOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821963974","data":{"timestamp":" 946821963973"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821964956","data":{"timestamp":" 946821964956"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISAHAU"," userResponse":" ALISAHAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821965400","data":{"timestamp":" 946821965400"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821965913","data":{"timestamp":" 946821965913"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821966527","data":{"timestamp":" 946821966526"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821968181","data":{"timestamp":" 946821968180"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBILIA"," userResponse":" KUKIMBILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821969216","data":{"timestamp":" 946821969216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USALAMA"," userResponse":" USALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821969640","data":{"timestamp":" 946821969640"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alisahau mlo wake na kukimbilia usalama wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821972408","data":{"timestamp":" 946821972408"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821973017","data":{"timestamp":" 946821973016"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821974109","data":{"timestamp":" 946821974109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821975069","data":{"timestamp":" 946821975068"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821976061","data":{"timestamp":" 946821976060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEKEA"," userResponse":" AKIELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821976603","data":{"timestamp":" 946821976602"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821977122","data":{"timestamp":" 946821977122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821977293","data":{"timestamp":" 946821977293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821977840","data":{"timestamp":" 946821977840"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtu yule alianza kukimbia akielekea upande mmoja na Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821980689","data":{"timestamp":" 946821980688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIGUNDUA"," userResponse":" ALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821981199","data":{"timestamp":" 946821981198"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821981981","data":{"timestamp":" 946821981981"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821982856","data":{"timestamp":" 946821982856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKIMBIA"," userResponse":" AKIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821983110","data":{"timestamp":" 946821983109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821983623","data":{"timestamp":" 946821983622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aligundua kwamba alikuwa akikimbia na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821986233","data":{"timestamp":" 946821986233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821986735","data":{"timestamp":" 946821986735"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821987815","data":{"timestamp":" 946821987815"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBADILISHA"," userResponse":" ALIBADILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821988434","data":{"timestamp":" 946821988433"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWELEKEO"," userResponse":" MWELEKEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821989060","data":{"timestamp":" 946821989059"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821989549","data":{"timestamp":" 946821989549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821990500","data":{"timestamp":" 946821990500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUEPUKA"," userResponse":" KUEPUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821990999","data":{"timestamp":" 946821990999"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWA"," userResponse":" KULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821991170","data":{"timestamp":" 946821991170"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821991651","data":{"timestamp":" 946821991650"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821994162","data":{"timestamp":" 946821994162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946821994309","data":{"timestamp":" 946821994309"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f120841f-a66c-4366-a0e5-32ef9537bbbd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822003505","data":{"timestamp":" 946822003504"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c96cc74d-9491-44e9-a26a-0063c3a3b393"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822005624","data":{"timestamp":" 946822005623"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c96cc74d-9491-44e9-a26a-0063c3a3b393"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822007764","data":{"timestamp":" 946822007764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c96cc74d-9491-44e9-a26a-0063c3a3b393"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822008163","data":{"timestamp":" 946822008162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c96cc74d-9491-44e9-a26a-0063c3a3b393"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822008253","data":{"timestamp":" 946822008253"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c96cc74d-9491-44e9-a26a-0063c3a3b393"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822044157","data":{"timestamp":" 946822044157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822061971","data":{"timestamp":" 946822061971"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822072467","data":{"timestamp":" 946822072467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" N"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822085929","data":{"timestamp":" 946822085929"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822098276","data":{"timestamp":" 946822098276"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822110020","data":{"timestamp":" 946822110020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822122732","data":{"timestamp":" 946822122731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822133797","data":{"timestamp":" 946822133797"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822152243","data":{"timestamp":" 946822152243"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822171595","data":{"timestamp":" 946822171595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822179294","data":{"timestamp":" 946822179294"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822181318","data":{"timestamp":" 946822181318"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" D"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822189409","data":{"timestamp":" 946822189409"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822200201","data":{"timestamp":" 946822200200"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822211498","data":{"timestamp":" 946822211498"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822220687","data":{"timestamp":" 946822220687"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" f89ecfb7-90c1-41e2-add6-d2689a8821d3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822233680","data":{"timestamp":" 946822233680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822233903","data":{"timestamp":" 946822233903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822234607","data":{"timestamp":" 946822234606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822235115","data":{"timestamp":" 946822235115"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822235617","data":{"timestamp":" 946822235617"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822235792","data":{"timestamp":" 946822235792"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822236358","data":{"timestamp":" 946822236357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822236912","data":{"timestamp":" 946822236912"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822239205","data":{"timestamp":" 946822239205"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822239828","data":{"timestamp":" 946822239828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822240141","data":{"timestamp":" 946822240140"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822240760","data":{"timestamp":" 946822240760"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822241060","data":{"timestamp":" 946822241060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822242005","data":{"timestamp":" 946822242005"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822242870","data":{"timestamp":" 946822242870"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822243745","data":{"timestamp":" 946822243745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822244159","data":{"timestamp":" 946822244159"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822244774","data":{"timestamp":" 946822244773"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822244839","data":{"timestamp":" 946822244839"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822245743","data":{"timestamp":" 946822245743"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822249255","data":{"timestamp":" 946822249255"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822250489","data":{"timestamp":" 946822250488"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822250828","data":{"timestamp":" 946822250828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822251601","data":{"timestamp":" 946822251601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822251805","data":{"timestamp":" 946822251805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822252449","data":{"timestamp":" 946822252449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822253227","data":{"timestamp":" 946822253227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822253449","data":{"timestamp":" 946822253449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822254252","data":{"timestamp":" 946822254252"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822255939","data":{"timestamp":" 946822255939"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822256359","data":{"timestamp":" 946822256359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822256568","data":{"timestamp":" 946822256568"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822257401","data":{"timestamp":" 946822257400"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822258331","data":{"timestamp":" 946822258331"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822259270","data":{"timestamp":" 946822259269"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822260275","data":{"timestamp":" 946822260275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822261050","data":{"timestamp":" 946822261050"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822261775","data":{"timestamp":" 946822261775"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822262571","data":{"timestamp":" 946822262571"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822265812","data":{"timestamp":" 946822265812"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822266832","data":{"timestamp":" 946822266832"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822267637","data":{"timestamp":" 946822267637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822267828","data":{"timestamp":" 946822267827"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822268792","data":{"timestamp":" 946822268791"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822270122","data":{"timestamp":" 946822270122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822270332","data":{"timestamp":" 946822270332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822271082","data":{"timestamp":" 946822271081"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822272747","data":{"timestamp":" 946822272747"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822273511","data":{"timestamp":" 946822273511"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822274432","data":{"timestamp":" 946822274432"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822275285","data":{"timestamp":" 946822275284"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822276172","data":{"timestamp":" 946822276172"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822276409","data":{"timestamp":" 946822276409"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822277259","data":{"timestamp":" 946822277259"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822277730","data":{"timestamp":" 946822277730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822278062","data":{"timestamp":" 946822278061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822279349","data":{"timestamp":" 946822279349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822282892","data":{"timestamp":" 946822282891"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822284195","data":{"timestamp":" 946822284195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ANAYAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822284553","data":{"timestamp":" 946822284553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822285133","data":{"timestamp":" 946822285133"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822285977","data":{"timestamp":" 946822285977"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822286233","data":{"timestamp":" 946822286233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822287068","data":{"timestamp":" 946822287067"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822288809","data":{"timestamp":" 946822288809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822289654","data":{"timestamp":" 946822289653"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822291061","data":{"timestamp":" 946822291061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822292670","data":{"timestamp":" 946822292670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822293533","data":{"timestamp":" 946822293532"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822294307","data":{"timestamp":" 946822294306"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822295291","data":{"timestamp":" 946822295291"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822295835","data":{"timestamp":" 946822295835"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822296327","data":{"timestamp":" 946822296327"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822297165","data":{"timestamp":" 946822297165"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822300008","data":{"timestamp":" 946822300008"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822300939","data":{"timestamp":" 946822300939"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822302150","data":{"timestamp":" 946822302150"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822303984","data":{"timestamp":" 946822303984"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822304689","data":{"timestamp":" 946822304689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822305874","data":{"timestamp":" 946822305874"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" ULIOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822307038","data":{"timestamp":" 946822307038"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822307125","data":{"timestamp":" 946822307125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822307583","data":{"timestamp":" 946822307583"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822309397","data":{"timestamp":" 946822309397"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822310173","data":{"timestamp":" 946822310173"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822311144","data":{"timestamp":" 946822311143"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" ZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822311960","data":{"timestamp":" 946822311960"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822312907","data":{"timestamp":" 946822312906"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822313794","data":{"timestamp":" 946822313794"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822314511","data":{"timestamp":" 946822314511"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" TUSOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822315607","data":{"timestamp":" 946822315607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822315714","data":{"timestamp":" 946822315714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822316449","data":{"timestamp":" 946822316449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822317175","data":{"timestamp":" 946822317175"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822319993","data":{"timestamp":" 946822319992"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822322327","data":{"timestamp":" 946822322327"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822322903","data":{"timestamp":" 946822322903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822324872","data":{"timestamp":" 946822324872"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOIZINGIRA"," userResponse":" UNAOIZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822325235","data":{"timestamp":" 946822325235"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822325970","data":{"timestamp":" 946822325970"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822327745","data":{"timestamp":" 946822327745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822328383","data":{"timestamp":" 946822328383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822329418","data":{"timestamp":" 946822329418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822330023","data":{"timestamp":" 946822330023"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822330899","data":{"timestamp":" 946822330899"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822331883","data":{"timestamp":" 946822331883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822332657","data":{"timestamp":" 946822332657"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUIE"," userResponse":" UZUIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822333162","data":{"timestamp":" 946822333162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822333575","data":{"timestamp":" 946822333575"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822334814","data":{"timestamp":" 946822334814"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822335049","data":{"timestamp":" 946822335049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822335546","data":{"timestamp":" 946822335546"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822336506","data":{"timestamp":" 946822336505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WABAYA"," userResponse":" WABAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822339885","data":{"timestamp":" 946822339885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPORUDI"," userResponse":" ANAPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822340750","data":{"timestamp":" 946822340750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822341933","data":{"timestamp":" 946822341932"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALASIRI"," userResponse":" ALASIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822343150","data":{"timestamp":" 946822343149"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822344760","data":{"timestamp":" 946822344759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUTEMBELEA"," userResponse":" ANAUTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822345329","data":{"timestamp":" 946822345328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822345555","data":{"timestamp":" 946822345554"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822346409","data":{"timestamp":" 946822346409"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822348016","data":{"timestamp":" 946822348015"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822348792","data":{"timestamp":" 946822348791"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822349663","data":{"timestamp":" 946822349661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822351199","data":{"timestamp":" 946822351199"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEIVA"," userResponse":" YAMEIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822354911","data":{"timestamp":" 946822354910"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822355516","data":{"timestamp":" 946822355516"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822356638","data":{"timestamp":" 946822356637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABICHI"," userResponse":" MABICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822357794","data":{"timestamp":" 946822357793"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822358857","data":{"timestamp":" 946822358856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUSHA"," userResponse":" ANASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822359768","data":{"timestamp":" 946822359768"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822362994","data":{"timestamp":" 946822362993"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONA"," userResponse":" NITAKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822363711","data":{"timestamp":" 946822363711"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822364207","data":{"timestamp":" 946822364206"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822364714","data":{"timestamp":" 946822364714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822365610","data":{"timestamp":" 946822365610"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822368546","data":{"timestamp":" 946822368546"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822369504","data":{"timestamp":" 946822369503"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIPA"," userResponse":" UTANIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822370060","data":{"timestamp":" 946822370060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGWA"," userResponse":" CHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822370659","data":{"timestamp":" 946822370659"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIVU"," userResponse":" MBIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822371315","data":{"timestamp":" 946822371315"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822372018","data":{"timestamp":" 946822372018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822374876","data":{"timestamp":" 946822374875"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822374984","data":{"timestamp":" 946822374984"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 43b0f5f3-76d3-45c7-a018-f111a95bf96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822385188","data":{"timestamp":" 946822385188"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-F-J"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822388494","data":{"timestamp":" 946822388494"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-L-F"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822391691","data":{"timestamp":" 946822391691"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_CH-P-M"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822397918","data":{"timestamp":" 946822397918"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_J-S-M"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822401731","data":{"timestamp":" 946822401731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_B-M-P"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822405163","data":{"timestamp":" 946822405163"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_O-M-N"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822409074","data":{"timestamp":" 946822409074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_D-W-M"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822412528","data":{"timestamp":" 946822412528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_K-CH-M"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822416700","data":{"timestamp":" 946822416700"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-K-B"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822420387","data":{"timestamp":" 946822420386"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822426161","data":{"timestamp":" 946822426160"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" c07e29df-b663-49af-90a6-836396e75627"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822436975","data":{"timestamp":" 946822436975"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_H-M-O"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822440026","data":{"timestamp":" 946822440026"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_J-S-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" J"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822446498","data":{"timestamp":" 946822446498"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_J-S-M"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822451048","data":{"timestamp":" 946822451048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_O-M-N"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822454413","data":{"timestamp":" 946822454413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_B-M-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822457585","data":{"timestamp":" 946822457585"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-L-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822459774","data":{"timestamp":" 946822459774"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 12317d90-34ba-4f9f-a6df-fc7d894b3fbb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_M..M.all.rand.all.stat.show.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_M_M-L-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822469955","data":{"timestamp":" 946822469955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_3-5-9"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822475508","data":{"timestamp":" 946822475508"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_3-5-9"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822482093","data":{"timestamp":" 946822482093"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_6-8-3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822487315","data":{"timestamp":" 946822487315"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_4-1-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822498029","data":{"timestamp":" 946822498029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_4-1-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822516143","data":{"timestamp":" 946822516143"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_5-6-2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822523195","data":{"timestamp":" 946822523194"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_5-4-1"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822529802","data":{"timestamp":" 946822529800"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" a44c515f-c03e-4c99-8455-3f0427a340e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_5_5-4-1"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822550309","data":{"timestamp":" 946822550308"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_O_M_E"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822557065","data":{"timestamp":" 946822557065"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_M_E"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822564734","data":{"timestamp":" 946822564734"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_M_E"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822571450","data":{"timestamp":" 946822571450"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_J_CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822578138","data":{"timestamp":" 946822578137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_G_M_H"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822584870","data":{"timestamp":" 946822584870"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_R_M"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822591622","data":{"timestamp":" 946822591621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_U_W_M"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822598336","data":{"timestamp":" 946822598336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_D_M_P"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822605019","data":{"timestamp":" 946822605019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_O_E"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822611728","data":{"timestamp":" 946822611728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_O_M_V"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822618382","data":{"timestamp":" 946822618382"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_G_M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822625939","data":{"timestamp":" 946822625938"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_G_M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822636559","data":{"timestamp":" 946822636559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_G_M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:M..M.all.10.rand.say.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822645508","data":{"timestamp":" 946822645507"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_F_G_M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822658541","data":{"timestamp":" 946822658540"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" b9b8107a-ccbf-4e2f-bf3a-32e7a5c42382"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_M..M.all.10.rand.say.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_F_G_M"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822670096","data":{"timestamp":" 946822670096"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 7062f184-28e9-4e70-9284-38ce26252277"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822679881","data":{"timestamp":" 946822679880"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 7062f184-28e9-4e70-9284-38ce26252277"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822680138","data":{"timestamp":" 946822680138"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 7062f184-28e9-4e70-9284-38ce26252277"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822725947","data":{"timestamp":" 946822725947"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 52d458af-927b-4643-b45a-dc4087c0cb22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-0-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822732685","data":{"timestamp":" 946822732685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 52d458af-927b-4643-b45a-dc4087c0cb22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_4-6-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822732772","data":{"timestamp":" 946822732772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 52d458af-927b-4643-b45a-dc4087c0cb22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_8_4-6-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822743152","data":{"timestamp":" 946822743152"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822747629","data":{"timestamp":" 946822747628"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822751559","data":{"timestamp":" 946822751559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822758531","data":{"timestamp":" 946822758531"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822763246","data":{"timestamp":" 946822763246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822769238","data":{"timestamp":" 946822769238"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822779013","data":{"timestamp":" 946822779013"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822791194","data":{"timestamp":" 946822791194"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822802186","data":{"timestamp":" 946822802185"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822815469","data":{"timestamp":" 946822815469"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822821500","data":{"timestamp":" 946822821500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822825236","data":{"timestamp":" 946822825236"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822828839","data":{"timestamp":" 946822828839"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822833186","data":{"timestamp":" 946822833186"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822838647","data":{"timestamp":" 946822838647"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822843328","data":{"timestamp":" 946822843328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822847774","data":{"timestamp":" 946822847773"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822864681","data":{"timestamp":" 946822864680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822877066","data":{"timestamp":" 946822877066"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822909483","data":{"timestamp":" 946822909483"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822949020","data":{"timestamp":" 946822949020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822961597","data":{"timestamp":" 946822961596"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822966455","data":{"timestamp":" 946822966455"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946822967781","data":{"timestamp":" 946822967781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946823010714","data":{"timestamp":" 946823010714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" abdb6390-86e9-4ed9-bc2c-539ba9aeb671"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946823010923","data":{"timestamp":" 946823010922"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000102_170345"," gameId":" 91e7f4a9-e82c-4d03-ab0b-4182cea7e5fd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_27"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" WALIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}